點解七一後一星期 突然多左咁多本地確診？

睇齊

七一 特別多人入境？

唔100%封關根本一直都係個計時炸彈，依家重要好多人唔戴口罩

話唔定睇準時機搞鳩你，沖淡大家意志，你知啦，經過依一年都覺得佢哋咩都做得出

14日後係721